衝燈 ？？？

黃燈轆住白線過
過左白線先停得切
冇閃到 會否中？